# navitag_connector

Репозиторий не является проектом, он просто содержит файлы, которые надо
подключать к существующим проектам на Qt.

Предполагается, что по `INCLUDEPATH` будут доступны файлы `` и ``, а также будут
линковаться библиотеки `google protobuf`.

